bull trap都咁多人中招

留名睇你地破產

升多兩日先trap你

你指咩?

美股升多日就跌到pk啦呢獲

留名等睇Bin屍

又咁關心人地d錢

樓主燈到爆升

升多幾個月先trap我

財經台有愛，會員永遠都互相關心好似好驚其他人輸錢咁

永遠企你哋呢啲社工對面實冇死

Redbull嚟

社工

靜啦

屌你老母

SH都破產？你真係唔識㗎喎

好快就會勁跌架啦，引緊你地渣

有幾快？？